如果香港最高果個官員中武肺,恆指會升到幾多點呢

3萬 thx

鄧炳強應該唔太影響股市既

小家中先有用